有冇人入左香港項目管理學會？

我想join呢個會，但係唔係好知自已嘅qualification可以join到邊個membership grade，有冇師兄可以指點下？

輕輕一推